第一屆名畫命名大賽

我先

《叫雞樓上》

有矛其他餐賽者

吹蕭風雨中

《樓上戇鳩》

❬蒙羅麗莎❭

頂到升天

《十二點Deadline》

逆行點解啲字冇倒轉？

Strong po lau ming

推

《着返件衫先啦》

可能開錯台，禾去創意台再開過

你講乜鳩？

Lm

原來你post左3次先上精選